多啦A夢三個版本既說謊鏡

初

二版

三版

1,2版都睇過，3版未睇過好好笑

最新版好撚基

3好gay

新版好正

新番個撚個都面紅 好正

三代靚到有啲恐怖
二代最好

一代漫畫版 , 叮噹痴番好糸咪塊鏡 , 大雄落到樓下用果塊鏡照完係即刻再用個保零球打爆番 , 細個睇笑到痴線

變咗少女漫畫畫風

點解一代個個塊鏡同出面隻嘢望同一個方向